會員昂仔入一入...18+

想問下係咩2c...
如題...18+

我想問下你咁post係咩意思

問昂仔係咩2c

放低粒膠但乜都唔講係代表咩

你又咩意思

昂仔係唔會答呢啲咁膚淺嘅問題

尊重返idol唔該🙏

想啜唔過份..

咁樣都無野睇係咩意思

佢鐘意呢d

隻左手比野吞噬左

勁qq!!

咩2c

我妹勁可愛

我頭先對住佢打飛機

真係抵佢紅

打下飛機有咩問題